[叫春長文]ex既一句話，令我好傷心失望

走lu 走lu
走lu 走lu
走lu
走lu 走lu